落雨天可以睇到人係有幾自私

每個人開住把遮
條街都已經好迫
大家把遮係咁撞來撞去
都已經好識做專拎高啲把遮
但係啲人都係照撞埋尼

有冇人都遇到咁嘅情況？

推

雨經

真係要立例擔遮要考牌

係囉，有時真係好驚俾人篤到隻眼

最撚憎d撚樣擔住遮都仲要行騎樓底，咁啱冇遮個d人“例如我”就迫住行出去揼雨… 屌

擔遮行條街最入
逼晒啲無遮嘅人出去

都唔理下冇遮嘅人嘅感受

人本身就係自私
你都on9

矮既拎高把遮先慘 都係整到人

最on9係有遮行有瓦遮頭既地方

人性！

仲要攞住把遮係到玩手機唔望人

尼你老母

黎阿，尼你老母

嚟

帶枝水槍射濕d 仆街咪唔洗擔囉

認同

此post已完

樓主先On99

小香腸，你有幾小？

少你少少

Push